港媽 Facebook 求助: "我個女因為 「反送中」 比 「雙非同學」 杯葛!"

劣幣驅逐良幣

如果依家呢場運動停左,我相信呢D事係二十年後,三十年後香港學校既縮影

轉校啦
垃圾學校 垃圾同學

轉校

其實你知唔知而家係大陸仔恰香港仔

好慘

有無得轉校

有咁多雙非都唔方係好學校啦

請轉校

搵人打到佢班雙飛同學殘廢先講野

8成雙非都仲讀
香港人唔用whatsapp溝通用wechat
轉校啦

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

wechat?
屌你啦

收得雙非多十有八九都係d band 3學校

而家d 小朋友如果唔講蝗語會比人杯
個陣唔記得邊個訪問問d 小學生點解唔學廣東話，佢地嫌難學定麻煩

請善用不推文回覆

費事近朱者赤，轉校

打鳩佢地啦

屌，轉校啦

香港，十年。後香港。

講過架喇
只要仲有150同iang，真普選都冇用

開名

咩垃圾學校

家長責任

唔好群埋班新移民

出黎做野之後，有幾多中學同學會Keep到

如果再係咁落去
全港學校都會係咁

用wechat

好事，雙非本來就應該杯葛

同呢啲垃圾同學一樣都無用

屌個社工都好仆街 咁都話冇需要介入

其實係好事

抗爭新裝備！會救到好多手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

wrchat 支那玩意

個老母藍底先會將個女送去支那學校

因為個社工都係藍絲

Btw我支持學校開名+同學開名
佢地玩欺凌玩杯葛，要俾佢地感受吓到底俾人欺凌係點

我地做佢朋友

去學校出面識人，對日後生活比較有用

都要睇讀唔讀到書㗎
鬼唔知雙非入band 3，成續差就冇得揀㗎啦

比十幾個雙非Bully又點，
叫你女女出黎，我地幾百萬人同佢頂住。
邊一邊霸氣d唔洗諗都知啦！

香港人成二等公民，完全唔明點解仲有家長覺得政治唔關佢事。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

轉校！

其實係好事，一嚟唔洗浪費時間，認清班人真面目（包括學校社工）
二嚟早啲學到點樣面對同處理呢啲事
因為第時返工都有機會遇到杯葛同欺凌
依家學識點面對，第時就知點做

Btw都係支持開晒所有同學名+學校名，以其人之道 還治其人之身

叫佢聯同反送中嘅同學反杯葛返雙非同學

有冇神祕名/數字

仲好啦 痴埋呢班垃圾做乜

轉返去啲正常學校好過

屌你老味呢度係香港定大陸
係香港人地方比外來人杯葛返轉頭

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

通常band 2先多
band 3雞表示14同依家啲同學都好撚清醒
好多有份發夢食蛋

杯葛咪杯葛囉， 做自己

香港人己經變左少數族裔喇

九成北區

反杯葛！

邊間學校？開名啦，唔處理就我地去幫佢處理

開學校名啦

有我地支持你嘛
第日大個你就知道你有大把同路人
唔洗怕

唉

調轉咁諗
群埋佢地仲衰

邊間 開名 推上報

推到去BABYKINGDOM。

邊間8成雙非咁巴閉丫？
咁咪同淨底果2成真香港人玩囉。

同我處境幾似，但我係成年人成件事係工作上

馬鞍山之友

香港就快玩完
太撚多雙非 新移民

香港比大陸入侵就會有呢個後果

開名
呼籲佢哋返大灣區上堂

但我之前返細個間小學實習
啲人仲恰緊笑緊大陸學生
仲搞到佢喊

係咪區區都有好大分別

係咩
我淨係知band 1雙非比例真係少好多
有親戚讀緊band 1中學，佢都高學校唔會有人用普通話溝通，都好少同學大陸嚟

咪仲好, 群埋班垃圾盞影衰自己

轉校 雙非兒童=怪物 生人勿近

唔好痴噤多雙非

成浸蝗味

算吧啦，留響到會比人污染，只要有d學識同常識都知邊邊岩啦

俾佢地unfriend有咩問題
呢啲同學仲未unfriend都嫌太遲啦

真心應該轉校
個囡咁細個識得明辨是非好叻
唔應該浪費左佢同依班垃圾係同間學校

認真 轉校好過

八成雙非
學校名唔該

轉校啦屌
肯上街 希望火種黎
要保留呀
唔好屈服

屌

who uses wechat in hk

我地地頭仲要比佢杯？
用香港資源感激都冇句

個女同班雙非玩
搞到細細個就講蝗語、用WECHAT

一早唔覺得有問題咩?
我D朋友千揀萬揀, 幫仔女篩走哂D多雙非、普教中學校
佢唔同個女揀已經好有問題

8成雙非
不過佢個女好勇

咪係

我當年中學都6成大陸人
佔中個陣，我地剩底個4成local將佢地去除洗腦思想（不停解釋同引領佢地思考）
佢地最後唔會參與所有民主運動
但係都明白大家點解咁做
至少同聲同氣

姨姨同佢做朋友

新移民係社工米飯班主 你話呢？

雙非?
我地杯葛翻佢地

支那賤畜唔配有人權
下一步,全港杯葛雙非大行動

大不了轉校 去間好學校

點解辛苦由中國落嚟香港生活，但又想香港變到中國咁？做乜鳩？

on9痴線 咪撚理啲死大陸賤種 社工都仆街嚟
開名搞大佢囉 屌佢老母嚟到香港蝦蝦霸霸蝗蟲全家仆街死啦

開學校名

乜嘢學校有八成雙非？係真就轉校啦

組團去圍間學校?

轉校啦
學校唔跟進唔幫手
欺凌對細路成長好大影響

5年前都有6成

再唔係開學校名
間學校唔跟進就連登仔幫你跟
順便搵佢個女食飯

我覺得佢自己有自由意志選擇左遊行，自然有能力去承擔後果
當然果班咁都杯葛嘅唔係同學，失去都唔需要可惜
阿女亦有目標應要找同道中人

馬鞍山？會唔會係卡碧恆嗰間？

驚佢老母 班蝗不隨也罷

地區問題 個區係已經被雙非淪陷個種
甚至有同學係靠老母假結婚落黎香港
不過依家好似變左4成大陸 2成南亞 4成local

有雞先定有蛋先嘅問題
連普選都冇點攪150同iang?

去遊行表達訴求 政治參與都要承擔後果講到好似因爲咁遊行 比人恰係抵死咁

轉校啦，垃圾學校

人多就係施加者

出去推返正經post先啦

出去爬山識唔到朋友咩？

果到大把真香港人

唔洗埋堆垃圾堆啦

依到一大堆人可以同你個女做朋友

用香港資源仲咁多嘢講嗰啲垃圾雙非賤種

咁樣就要打到人殘廢？
你同黑社會有咩分別

但啲大陸學生真係煩啲
佢地好似唔係用緊我地套邏輯思考咁
仲要好固執
可能我本身已經歧視佢地

雙非大陸狗 憑乜撚野對香港既事指指點點
屌你老母 開學校名 開社工名 開學生名

轉校拉
留係蝗蟲學校會教壞你個女

唔痴埋去咪仲好

最主要佢地唔識入鄉隨俗呢個概念
你想同佢地溝通到 首先就要釋放善意

係囉⋯⋯咁有遊行既自由架嘛
遊行又唔係錯事
點解要因為咁就應該要受到俾人杯葛呢種懲罰？

推

點解要搵人，你自己唔去？

做咩要同班支那蟲玩
同番人玩喇

邊間學校呀,開名啦

教佢個女一個杯全世界 反客為主

咁我就梗係要扮哂好人咁啦
唔通做老師帶頭歧視佢咩
但係連好小好小嘅事
唔關中港矛盾事 有時直情唔關佢事添
其他同學自己講野
佢地都好容易起哂鋼
咩都要管

細個有個大陸落嚟嘅同學都係咁

Agger 唔好合理化杯葛呢種行為

我沙田區

依家好撚多撚樣落到黎都唔學廣東話
搞到d香港人要就佢地講普通話

其實帶出左一個好重要既訊息

就係十年後就係呢班雙非變成年青人

即係邊間 開名啦 至少俾佢地上下報先啦

同一番說話麻煩請同班白衫講

呢啲咁既垃圾學校仲讀？傻架

建國後要清算雙非

有無d小學係sell本土父母為主

文化差異 環境嘅唔適應都可能造成佢嘅不安
最重要係內地文化會講禮貌嘅真係無幾個
唔係歧視 但係有幾多個真係有教養嘅會落嚟
家庭背景真係好決定一個細路嘅成長
我曾經都係新移民
但我覺得我地嗰代啲人都無咁自我中心
好大可能係近代中國發展令佢地自我膨脹
細路仔可能唔識 但老豆老母一定會係咁
久而久之班細路都被影響到

大陸人生番黎既

連登搵d 絲打陪妹妹食lunch

吓 唔係應該香港同學仔杯翻佢咩
唔通新移民人數已經

中囯人必須死最佳例子

tg我 我做佢朋友

佢個女間野8成大陸人都keep到黃絲仲有份遊行 一定有得救 建議轉校

一個人咪一樣咁生存 點解一定要有朋友
同班垃圾圍爐威啲咩

轉校
睇下 電影 十年

中學應該好多嘢要分組

冇話一個人就做唔到 你個心態係要埋堆靠人就俾人攞左主導權 人地就會當你狗咁撚

大陸雙非殖民者係人？
打死都冇問題啦

班友淨喺識支那語，淨喺可以做飲食丶運輸丶清潔

北區好多都係

福利、著數

掠奪

如果係band 1, 情況會係調轉

無反送中嘅小朋友被 反送中嘅 facebook ig unfriend

what is wechat?

人地咁細個就要人看透世事咁嘅心態
係咪難左少少

8成雙非啊屌你

張圖睇曬。13年打後出世（今年9月小一開學）先變返港人主流，各區種族分佈唔同，到2032年大部份中小學先去支那化。

7年前天水圍區band3有8成係新移民

我悲觀啲，班人佔咗香港一定嘅人口，我哋做客掉轉頭要講普通話 你諗下香港有幾多仆街商家佬、濕鳩港豬同左膠，遲下搞搞下好似廣東省咁

社會縮影

如果8成同學都係支那，我覺得好嘔心

Band1學校應該比較少呱 支那人未必考到

我同你講D賤種唔教訓唔得
好似狗咁 要喝佢老味西先聽話
唔好諗住可以哄到佢地
你而家唔喝停班小賤種
以後就輪到D小賤種坐你個位喝罵香港小朋友

內你老母地

蝗惡過人

我哋宜家廿幾歲嘅依一代其實冇咩大陸定香港，一嚟就算大陸嚟都講粵語，因為以前廣東移民都比較多，咁仔女都講粵語。以前啲同學唔提嘅話唔知係大陸嚟，大家唔會有咩隔膜

蝗蟲搶完人的資源 仲杯葛返人

要話比佢地知香港係香港人話事

而家有冇新移民變成義士先

咁樣需要付出多好多

幫個女轉校

人地唔係地球，放係自私group 就遮遮名啦，我諗呀太只係想求救

btw 我諗係要轉校 / 申請留級，因為學校大大小小活動都需要合作。校園生活唔開心好難學習

雙非兒童正雜種生的，香港內部事務問題關佢哋D大陸狗撚事咩！

香港人唔贏嘅話，未來就變弱勢族群架啦

屌，除左轉校真係諗唔到
唔好擺仔女入啲垃圾環境

u are damn right

呢個真 嗰陣嘅思考係唔識咪學
反正細路仔學嘢真係好快

所以叫人點生仔 香港班仆街終要放人落黎

Push

屌你D死支那豬真係好似蝗蟲咁
有個巢就可以不停產卵

支那狗
起撚唒底送番支那

我哋以前讀書應該冇人會諗依啲問題（12年前上中, band 1），嗰陣時係可能好熟先講起，但唔會覺得係咩一會事，純粹知道咁。

巴打絲打們
真·接人放學，打氣

日日同學校投訴班雙飛霸凌

香港好多嘢都好撚on9, 唔會想製造一個人受苦，最起碼自己都過唔到自己，仲點說服到製造一個生命喺到生活

佢哋有香港身分證

要教育香港血既小朋友唔可以被恰。
雙非兒童既出現根本因爲老豆老母貪圖香港利益同自由空氣

邊間學校

證明你有一個好好嘅女

呢D雙非入侵問題好難搞。

既然唔認同香港又點解要黎，假如今次個運動成功，一定要整治

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

雙非死返大陸啦

如果果位女同學睇到呢度，你千萬唔好因為咁而唔開心，因為你無做錯到，呢到有班哥哥姐姐係度陪你

有身份證有點？我絕對唔承認呢班雜種嘅存在！

去遊行仲裝住個we7咁危險
搵人教下佢啦

轉校啦屌

有無list，個個星期去圍一間。

打柒班雙非

公開學校個名
推俾記者睇

講真書係自己讀嘅
朋友可以教會識出黎玩識補習社識
日校生活不必認真

想知邊間學校
一律不請

掉轉喇，班大陸狗霸好多好學校

十年後到班雙非變年輕人
香港係唔係就玩撚猿

今次只許勝不許敗

放心，大個佢地都會反叛。

校名
校長名

你又唔好講到全世界都係咁 只係呢個地方特別仆街啫 至於難唔難 我夠話做唔到有錢佬好難生存 咪一樣生存緊

死仆街支那種鳥巢鳩佔

當然杯葛你啦，佢地父母仲係中國俾人錫梗春袋，唔通要佢地贊同你咩，到時唔止錫，要割呀

你要諗下 一個問題

大陸新移民 來左香港七年, 就會變「香港永久性居民」
雙非 仲衰, 一出世已經是「香港永久性居民」

但佢地會講住蝗語去反叛

因為，香港 = 中國
所以，香港資源 =中國資源

如果輸左，二三十年之後直頭無香港人啦

雙非

我同你個女食！

唔係掛 想同大陸仔做朋友？

有

不過是一班 講蝗語既雙非, 自稱自己是「香港人」

麻包袋

轉校啦

垃圾支那人

垃圾支那狗

邊間啊

而家仲有雙非架咩
唔係得大陸喱咋咩

佩服小妹妹🙏🏻
不過啲大陸喱，就唔洗理既

話唔洗理果啲有冇諗過當我地對呢個情況仲係唔理佢地既態度，呢個情況只會愈尼愈嚴重，遲早救唔番。

建議開學校名去圍佢，等呢班蝗蟲雙飛知道佢地用緊香港資源既，只係二等公民

唔係話佢抵死，你表達得自己嘅意見就有機會有人因為不同意你嘅意見而同你反目㗎啦
我只係覺得個女仔應該有晒覺悟知道會有咁嘅機會

其實真係事實黎 香港人就快俾人滅絕先識得反抗 但仲有一堆仲訓緊

雙非同學你好唔好撚意思呀
你食香港 住香港
唔撚鐘意就死番上去喇
你還有黨呀仆街

開學校名 投訴社工 申請轉校

優質唔好同劣質野放埋一齊啦

on撚9
雙非脫離左大陸仲想奉送香港俾大陸係咩心態

我老母大陸人 我讀紅底學校咪一樣反共成日發夢 會醒覺既人就會醒覺

我地都未排雙非啦大陸閪

同堆理念唔一致嘅人埋堆 不如自己一個

轉校吧，這不是好學校